[重開][乒乓球] 首個Line group

Line group已開，已有9個人

目的係方便交流、約戰、討論等等等..

推

推 已有11人

Pmed

唔勁 好耐無打 巴打可唔可以教我

墳form

填form

我都係
日直新手

日直bro

15個人now

用telegame 唔會放便d?

有諗過，好多人冇